跪求陳同佳(佳仔)入安全屋後每日嘅時間表

管SIR:

9:00 同牧師一齊起身
9:30 同牧師一齊食早餐
10:00 同牧師一齊祈禱
10:30 比牧師驗查身體
12:30 同牧師一齊食午餐
1:00 同牧師一齊祈禱
1:30 比牧師驗查身體
係咁loop

唔知佳仔有無上連登
有無叫管仔買煙比佢食

差佬冇煙去供奉咩

今個中秋國慶長假係咪成家都係安全屋過

佳佳食完月餅🥮就上路了